路邊踢中一個古怪 不知名菌類

有無人知係乜一踢中佢好大黃色粉末飄出來
有無植物學家知有無毒性

屌你衝力射球？

菌又唔係植物關植物學家咩事

屎

肉靈芝？

牛屎

你挽完了

下世小心D

下世小心啲

挽你老母5P仔

馬勃菌？

挽你老母

黑糖蕨餅上面啲粉黎

未變zombie 之前自殺 唔該

有無圖

一定晤會係

你實索到啲粉
下世小心啲